[影印]點可以印A6 (1/4 A4) Booklet??

我有個PDF想印 (in A4 size)
想印做A6 小冊子 (A6 = 1/4 A4)
屋企有PRINTER所以想自己印
A5 小冊子就識印
但A6就搵唔到PRINTER有呢個OPTION
有無巴打可以教下我

較a4 size, 4 in 1 page

我指A6 小冊子喎
唔係就咁4 in 1 page...

Push!!

a6 通常都自己cut架啦唔係咩

係自己CUT呀, 但印A6小冊子要考慮埋PRINT既次序排版
呢個位先係最複雜